生日🎂想一個特別嘅人同我講

前排先同個個女仔過完平安夜 除夕一齊倒數完
今日細路生日 佢竟然 一句都冇同我講
咁係唔係我係佢心目中冇咩地位㗎咋
仲諗住想溝下人 但係而家咁樣真係卻步了

連呢度都冇人理

提下佢啦